渣狗出事數日，渣家軍定期監察報告

渣家軍二當家 - 光榮
威水史：渣狗有做既，佢一律有做齊。另外，國安法宣布後，光榮係第一批即清文宣既鋪頭。

隻字不提，出左d關心政事、鬧楊畜既大路post，必贏嘅政治正確。
二當家果然吸取教訓，唔再敢聲大大。
默默咁繼續渠蓋處理凍肉，抵讚
二當家，你靜靜地做生意咪幾好，唔好又抵唔住頸衝出黎柒

然後，我地再睇下渣狗門下，兩大打手
支那雞孖寶 - 陸陸雞煲火鍋 / 水門泰式海南雞

嘩，果日睇吓佢地幾打得。
勁x100000000000000串

抽水量驚人，單打反應神經出奇地快既支那閪煲：龍門，我打撚死你

咁渣狗收皮後，佢點呢？

做乜變左猜謎，小清新，講下風球，講下減肥，講下netflix？
好chill喎勁串既支那閪煲去左邊
不過你都唔洗講乜野生酮啦，你d野咁既價錢，咁既份量，食完一定減到肥

咁再睇埋平時屌死女既水門泰式支那雞
威水史：屌爆阿玉同燒賣皇后
佢真係屌死女，女性化名既鋪頭同佢八字唔夾，佢都會屌死對方為止。強項係屈人老黑

當然同佢撞名既水門雞飯（綠標、好味，一直比佢間閪鋪出名），支那雞都係落力屌爆。去人地尖沙咀鋪隔離街開鋪，叫人唔洗再食錯喎

到奶狗袋底小先鋒 - 新景園

失望，點解唔繼續奶

都係神交小渣粉 let’s jam夠義氣

渣家軍

認真post無人理

定好似渣家軍一樣，當渣狗被屌一事視若無睹

已挫渣家軍氣炎，大家要繼續觀察班仆街！

G 持，推到渣家軍收皮，偽黃店搵到錢咁撚串玩分化

佢地似等時間沖淡再咬過

Keep住監視依班社會垃圾

佢地靜靜地就由得佢，真大愛，大愛到佢唔再做壞事都由佢
如果佢地又想插旗做大佬，走去做黃衛兵批鬥同路人，就屌柒佢地

水門雞真係好核突
明明另外一間同名冇得罪佢，開到尖嘴附近仲要話人地搶佢生意，明明人地間舖已經做左好耐
覺得佢同名嗰間好食啲

差唔多啦
佢搞人地都唔止半年

守行為半年都好合理

佢好撚在意人地講綠標雞好食過佢
酸到負pH

重點係佢仲係得間豆潤閪鋪果陣，人地已經有分店有口碑
佢同人撞名仲痴左人地d光
因為成日有人去綠標果度講，食完西九/元朗果間好難食，即係唔覺意幫襯左佢間閪鋪中伏

Attention whore

綠標水門雞好食太多

其實依家聲大大嗰間個名係長啲，好易分

甜一刻？

仲有yellowland HK

Push

咁又唔好講到佢偽黃
佢係黃都可以仆街
btw，竟然未見水軍入呢個po

支持你
渣家軍以此有飯民，藝人幫手就惡撚晒？

人地一出已經比果籽話係好食的海南雞
抄佢？ 笑撚死
人地老闆都未出嚟

支持龍門啦

成名太易，利益黎得太快。
依班傻鳩廚房佬，唔知係咪無乜讀過書，控制唔到心雄左之後既慾望咁樣自我膨漲

渣狗食撚屎啦，出乜撚嘢admin b 屌你老母啦

似係咁樣 所以希望今次真係可以當畀個教訓佢地

其實咪又係渣狗

好亂 希望大家都有幫手足 唔好打打鬧鬧啦 好撚煩呀渣狗

渣倒猢猻散

好事嚟

一早當渣狗、陸陸、水門雞係藍店，永不會食

到底基隆係咪埋咗渣家軍堆
之前有份做消失了的聖誕卡寄賣點
而家連蘋果頭版廣告都一齊出

話時話，大家估下渣家軍首領有無份落廣告

基隆一早埋咗渣狗堆 btw同舟人但不斷踢人落船⋯

到底call4van係唔係渣家軍

記得果陣龍門想做貨van生意
好快就比光榮果堆鬧到仆街
話佢搶call4van生意
之後龍門好快就收咗皮
但call4van自己有無講我就唔記得了

係 本書佢有份寫

其實黃水門自己先係黑底 上次佢係屯門畀人扑 其實唔關政治事

真係好食 成日叫外賣

渣狗： 要錢？不了

下.... 唔想叫了
可否推到佢回應

小心d 渣軍又用咩灣不完美可接受、勿分化呢d字眼情緒勒索大家

屌 又手快用錯拉
Btw 今日就去綠色果間幫襯下先

綠色水門雞做到8成似泰國
黃色？不了

黃同白切G飯冇咩分別

分化撚話不分化 同太監講性愛有咩分別

g持樓豬

上蘋果睇又有新圖

留名睇渣狗嬲豬cap樓主上facebook

呢張掂

基隆不嬲都係。
只係佢影響力細，出醜人前機會都細d.

咁講。果陣瓏瓏van我都唔睇好。又搞人力資源中心。
畢竟人地有做開，佢果陣又真係食物水平差，我都偏向佢唔好搞咁多野。
專心做返飲食更好。

唔肯定啦

但佢果陣老屈阿玉，d對話衰撚到，真係好似黑社會晒馬咁凶鳩人

我都記得
C4V而家唔大大聲屌其他物流搶生意，
當時又未開始已大大聲屌鳩龍門
結果而家黃速遞物流愈嚟愈多選擇

唔知幾時強姦殺人都係「不完美可接受」

綠色嗰間之前成日俾人屈見到啲人屈佢偽黃黑底，叫人唔好認錯要去又新街嗰間
繼續觀察啦佢地扮死狗就岩喇
為黃圈付出，貼支票落廣告高調係冇問題，其他時間唔該安份守己

大台撚 karma is a fucking bitch

洗白。

燒味鋪白切雞多d。
同埋大大碟食得飽你。
泰式支那閪？量少，雞少，飯少。
不過支那閪話，你地d手足斬架，你係咪要屌？要屌屌佢啦

可能人閪Anita Wong 又cap我先

呢份野既重點係渣狗都知自己柒唔敢出名

有人話渣狗買like我唔信！大家unlike左未

修正下先廢事捉字蝨

Man Leung又出招

LM先

Call4van依家靜左就由鳩佢

黃圈有錢齊齊搵唔係問題，眼紅人地斬唔係問題。
但唔好眼紅完，去攻擊其他人。

綠色嗰間俾人抹黑咁耐都冇出過聲
我就邊間好食幫襯邊間
平心而論黃色嗰間味道係ok嘅，不過綠色好味啲

無撚like過

未出事果陣已經覺得佢好撚低質，咁既價錢食垃圾

只係佢「14年黃」，我就無周圍同人講，佢真係好撚柒難食

支那閪果陣成日暗示佢偽黃/黑底

真係好撚嗱喳

推

呢層我都同意
但分清楚去講的話
我唔覺得屌佢搶call4van客呢個point有道理

呢啲咪叫大將之風
好心班小氣鬼學下人啦

無道理架

只係一班自稱「黃」既分餅，有人嫌僧多粥少咪搞死其他人先

又迫害渣家軍

等睇渣家軍話龍門刻意唔show下半頁

咪臭系

所有報檔都逼害渣家軍

我唔想分化
但呢班人，尤其水門，最鐘意就係分化
由龍門到呀玉到燒賣皇后，我記得元朗有個賣生果既黃呀叔佢都好似串過（唔知話佢貴定咩
呢班渣家軍既嘴臉真係好核突噁心

華叔

水門唔係個廣告入面
係咪比渣家軍割左

太煩膠？

水門個隻廚房佬仲好識等你民眾鬥民眾添

你屌佢斬雞閪同難食？
佢推個新入職手足出黎受。

咁既死閪佬都有支持者
真係百貨應百客

同渣狗一樣，朵太臭，影撚衰。

暫時避下風頭

黃色毛魔

應該唔會 佢哋嘅關係就好似技安同小夫咁

希望呢班網絡垃圾早日收皮
舖頭早日執笠

有你監察住都幾難避到風頭

So true

佢割渣家軍咋下話

我大愛左膠黎

佢唔再攻擊同路人，我唔會捉佢地

佢地應該好快就忍唔住 姣婆守唔到寡

之前有次出個生雞刺身俾人食
有班盲撚死撐話係雞皮啫喱，一定熟

個事主太餓無睇清楚就食晒結果腸胃炎
之後水門都出黎認左生雞 不過咁都有得賴被襲

渣狗軍改不了吃屎的話

就繼續幫佢地既罪行公諸於世

間野任何食品出事都唔關佢事
歡迎屌佢間野，佢會繼續出warning letter俾伙記

屌你老母，細閪鋪出warning letter

push

叫我？

綠標都吹奏

分化撚, 露撚哂底啦

隔離又有人唔知同唔知路幫渣家軍屌龍門

渣家軍？
咩軍咁撚勁？

Where?

見到了 原來渣b潛左咁耐水就係為左出嗰個post

最好笑係最初班前員工屌人工低 但人哋問佢幾多 佢話$60/hr太少 真係唔識㗎wor

有冇人知渣狗出幾多錢請pt?

好似$5x

Btw 佢冇請手足

渣粒:我睇唔到

黃色呀叻

做手作仔$60/hr
根本算好pay

班友似係未出過嚟做嘢啲溫室小花

C4V 都係渣狗軍？唔撚用了

渣狗軍最鍾意用不分化嚟幫自己辯護，自己最撚分化

一齊登報 我就覺得係

小花唔係問題
但唔好俾人挑釁幾句就癲左咁攻擊龍門啦

60根本overpaid
人地講兩句，佢地就信晒以為俾人搵笨柒

佢搞鳩龍門，渣狗：「可接受」

天下人屌鳩佢，渣狗：「喂，同舟人呀」

一直都係

當日龍門想搞自家van送外賣
影響到佢既得利益，即時入左會參加渣家軍

以後唔撚食呢幾間
淨食龍門

間中就夠

仲有好多細鋪要大家支持

仲有其他受渣狗軍逼害既受害鋪都要大家支持

阿玉 燒賣皇后

「永遠不要和白痴爭辯，因為他會把你的智商拉到和他同一水平，然後用豐富的經驗打敗你。」

其實我覺得渣哥好似呢一句嘢啲毛毛渣b喺尖酸刻薄單單打打嗰方面 其實真係爐火純青
但係龍門同梁芷珊嗰啲根本唔跟佢呢一套呢玩 冇畀佢啲言語攻擊激嬲 反而沉得住氣用真本事去反擊
結果呢一方面就畀人打到落花流水 今次人渣軍都算係賠了夫人又折兵

我可以答你 渣狗有從中作梗

仲有華叔 煲底

一Q清袋

LM

整理左幾日架喇人地

咪又係畀人屌到反皮

有腦就唔會乞食啦

唔睇名，以為果邊係人西開post

倒模咁

有位巴打：
笑撚死，多人開post = 龍門打手，多人攻擊龍門=龍門本身有問題，你嘅立場收到曬，noted with thx

個樓主即唔覆，再回其他野spin去其他野

果邊好傻鳩
得三條友互含
問佢中心句，永遠就扯去第二度
扯左咁多次，都返唔到主軸，都係唔撚理佢地算，由佢沉

究竟佢係人西定熱狗？
定why not both?

拉佢post啦
人西style

賣小強的人西

渣b人 有限

成間100毛先三個人

佢推唔郁仲咁多負皮點同人渣交代

這就是民意

佢地淨係識屈毛 好難推得郁啦

我見渣哥收左皮，都冇乜嚟留言狙擊
但有啲人係要唔抵得龍門有人支持
一定要話人係打手/五毛/pr

今晚就食左龍門

三蛋配咩扒

B餐 牛扒三蛋

牛扒竟然真係牛扒 唔係求其搵舊肉

我以前真係以為綠色嗰間係黑底
所以食咗一次之後就轉咗去食黃色

雖然綠色係好食好多
但係我之後都一直堅持食黃色
原來黃色呢間先至係黑底 我真係

65蚊真係算係咁
係其他舖淨係食到13舊煎釀三寶

同我食基隆一樣
好後悔

或者兩隻雞脾

甜一刻都係

渣狗軍真係戇撚鳩

其實我覺得甜一刻老闆係比渣狗呃咗先搞到咁偏激
希望佢而家會認清楚渣狗為人